元朗手足 撘巴士唔好係形點落車 有狗係站伏人！

撘968返元朗掉哂gear！

推

P

仲有巴士咩

番唔番到黎都成問題

推爆

幫推

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

上